匯豐個網死左

匯豐個網上唔到
有冇人係咁

啱啱試
用星展兌唔到外幣

其他銀行有冇人試

而家又ok了

平時匯豐點會成個網死機